想自暴自棄！

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

已經係

想墮落

日日如是！返工放工！無樣野做得好！唔通咁樣就一世！

希望有生之年見到中共收皮！

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

我都想做暴徒,大大力打
但心理關口真係好難過

已經係 日日做緊廢青

我日日廢青，除咗返工為生存外，日日留在家中，街都唔出，有約/聚會全推，人都唔見，聲又唔出，一個字爽

想唔做

咪能做工程